垃圾poly hall上網

想問下有咩vpn可以平平地打機用

Poly hall上網廢到連vlan都lag到仆街

求教